
# TAREA 7

### EL VIDEITO 

https://github.com/Alexzc45/imagenesgit/assets/145525730/fca0b6ad-163c-4e7c-aeb7-7b27028e313c

### LAS CAPTURITAS

![Captura de pantalla 2024-04-23 205102](https://github.com/Alexzc45/imagenesgit/assets/145525730/11223641-9202-4f7d-b8db-1261cb3c0f79)
![Captura de pantalla 2024-04-23 205118](https://github.com/Alexzc45/imagenesgit/assets/145525730/867d2380-abec-4f7e-85aa-26cbd1c96914)
![Captura de pantalla 2024-04-23 205010](https://github.com/Alexzc45/imagenesgit/assets/145525730/a9d13e62-d148-498d-a3c5-41a3f5b2e140)

### COMANDOS USADOS
#### cd..(x2)
#### md
#### cd

### 5 comandos

#### cd: Cambiar directorio.
#### md: Crear carpetas.
#### cls: Limpiar pantalla.
#### dir: Listar archivos y carpetas en el directorio actual.
#### del: Elimina archivos o directorios

